邊到有大麻拎

想試下

西環干諾道西160號

依家去緊，你唔好點我呀

香港灣仔軍器廠街一號都有

試下搵大麻成

龍城大藥房 重慶大廈有分店

香港金鐘添馬添美道2號

呢個地址連軍火都有，好多範數